龍珠景品冇證紙係咪一定係假?

之前係一樓見過有間賣D野特別平

佢係細細間舖, 有時會有好多貨放係出面/放正門口

見過佢有D龍珠景品, 講緊係$130兩隻

問佢 佢就話係港版SAMPLE, 冇證紙的

咁係咪代表係假野

想知有冇爸打係個到買過野

景品就算數啦
邊個得閒考究係咪真

百幾蚊隻就是尻旦啦

暖男舖